人民日報—要徹底解決香港問題，只有出兵攻打美英兩國才治標治本

😀

推，支持即日出兵

支持 最好打到入 華府 同 白金漢宮

怕什麼 我地有纖10 又有續航達兩日既航母

摺被摺到起角既解放軍 吉都吉死你